KD愈CARRY,愈值得比人咒斷手斷腳

上年成個雷勇SERIES同人地主力私底下有聯絡都算

如果上年肯打出咁既成績
洗撚比人4-3反CUP???

同FOJ唔同，佢愈CARRY愈洗得白/HATERS會少左
但係我心目中KD係勇愈CARRY我就愈更加日日要咒佢斷手斷腳
最好連埋佢個臭閪傻鳩老母撞車死

利申:唔理性討論

g持kd 同樓豬一齊死

唔好咁癲線啦

Kd理應落地獄
唔理性討論

同westbrook 做隊友波都無得掂 點carry

清有無聽過因愛成恨

到底係邊個守住邊個我其實覺得好值得討論

西輸比唔到既野 勇士既人可以比到佢
有冇諗過西輸一拎波就目中冇人
有冇見過kd棟左係到fing手拎波冇人理
唔止kd 之前騎士有個人過左thunder 企左底線fing手fing左一個攻勢
不說了

鬧KD還鬧KD，咪幫LBJ洗白

有kd 都贏唔到勇喎上年
今年咪入playoff 加mvp

仲好意思提上年,都唔諗下上年雷勇SERIES D 命中率好到

你覺得雷呢D級數既隊友可以點帶得起???

咁有咩用?
淘汰賽制輸左就係輸左,仲要係po
之後一個唔該加入對面打鳩自己兄弟

kd真英雄也呀

低質球迷

If

留幾個字唔會顯得自己高質d

就等於丙朗巔峰果陣西甲踢唔過美斯巴塞，一個屈尾十加盟巴塞仲話係「最艱難的路」

比喻得好

嘩巴打思路

手感呢家嘢唔係自己可以控制

畀kd一球屌死完又嬲豬

其實面皮要幾厚先可以捧得落呢隊勇士

樓上聚集左好多0:4苦主

笑撚死

回哂上面

騎攞唔攞冠我無興趣
只係見到原來而家興捧25仔覺得好撚弱智

希望吾皇可以一腳收佢皮

你覺得雷呢D級數嘅隊友唔會影響到kd嘅表現???
轉隊係柒，但勇有戰術kd出手舒服咁多命中率當然會高d
上年冇kd西決雷贏撚到3場

威囉 橫掃你輕輕鬆鬆

佢加入勇士係好仆街 但佢上年都真係搏盡啦喎
進攻有g1 g2 g7都係carry 防守佢真係搏哂命去補位 打到最後喘哂氧
唔係話認同佢去勇士呢個行為 但話佢上年無出全力就唔多認同

雷同勇完全唔同體系球隊 打出黎既風格同表現自不然就唔同啦

agger
上年比westbrook mark撚實點打呀

體咩系呀 試下冇咗curry

kobe都讚既團隊籃球 嗯 都係ching識波D

樓主蝦腸

賣友求榮既垃圾

唔好咁話我皇喎

有幾枝炮擺係到無體系都變有體系啦

上年雷霆教練先第一年接手，kd連時間都唔比新教練就轉隊

仲有咩戰術可言？

同意

KD真係無野值得任何籃球迷欣賞

Foj去左邊隊波係贏過自己？
唔係話佢無錯，不過一比較起上黎就

呢個咪分別囉 雷仲係行緊單打mode 湧下下傳波走位 邊有得夾硬將兩隊比

哦原來無隊友就要轉隊而唔係諗點幫球隊
咁唔怪得去勇啦

最後一句將主角變左西書一樣講得通

咪又係一篤屎同兩篤屎 分咁清楚做咩

Kd 未黎前就支持果啲咪有資格支持囉

你將雷同勇既外線相提並論
我代雷迷多謝你咁睇得起佢地

我皇巔峰抱團始祖

杜軟特投敵始祖

反kd=騎

究竟kd要點做先洗走抱團呢個底

係同一隊波打左9年都冇諗過點幫隊波

foj點洗？

你講湧有幾枝炮喎 個龍門任你擺啊真係
盲反到

同猗迷一樣
比LBJ玩撚完一輪，然後LBJ拎完冠返來
騎迷流撚晒口水咁

呢個post討論重點係賭撚

慢慢嬲

上年黎計kd都有好多出手機會

不過而家重點係kd去左勇士，佢要避開西書可以去第2隊，但去勇士就

梳嬲得濟

萬一kd回頭，雷霆肯唔肯要返

笑撚左
係Nba呢個商業世界轉隊就25

忠誠可以當飯食?

香港啲甲一都唔會唔轉隊啦下話

Kd洗唔到底啦

Ching點睇以前一人一隊既年代？
另外

係商業世界咁做就代表岩同值得吹捧？

Foj 得 kd 一樣得 時間問題姐

Kd回頭 我切

你想忠誠，一定有飯食 （熱火難講d）

Foj上年都奮戰到4-3啦
都仲要洗唔哂

呢條斷腳賤種點洗呀

雷同勇幾時係宿敵？

都係個句
Foj加入左邊隊打敗自己既球隊？

上年猗個冠咪又係黑哨黑返黎

Ching點睇以前一人一隊既年代？
另外

係商業世界咁做就代表岩同值得吹捧？[&#/quote]
家陣同雷霆有親咩
由sonic 果時開始幫手打起隊波都已經幫左雷霆唔少啦

咁唔通cp3入馬刺又係25?

哈哈

呢啲雙向架姐
你睇下司機咪一樣開開心心等退休

這就是勇迷

又轉移視線
不回也罷

垃圾kd
史上最厚顏無恥

會唔會係kd轉隊令foj洗埋

兩個對比下
其實foj轉隊除左開show錯晒之外

事實就係大風向佢而家轉完隊比人屌到仆街

55

就算無加入打敗自己個隊 佢都係25仔啊 你又想幫佢洗底 只不過kd嚴重啲咁解
唔好Double standard

所以我上面咪話一有比較就顯得foj無咁狗格

抱團除老將/過32歲之外，其他都會屌到上天花

你覺得係咪係

你應該唔係好明25仔點解

Foj當年轉隊你可以話佢無膽、統治力未夠高而走去組團，當然仲有the decision

同樣道理，kg都為木狼付出唔少
點解少咁多人話佢25？

因為你地唔抵得姐

猗就猗啦

不如轉標題：KD斷手斷腳 算啦
唔洗搞咁多野

kd係好勁 但係咁撚樣轉去勇就食屎啦

捧勇狗 死老母 捧kd 死全家

其實kd跟kg個方向走，同球隊講交易/走快艇之類，肯定掌聲多過老母

以前一人一隊真係好睇好多
好似magic既lakers, Bird既綠軍, 馬龍既jazz, Jordan既公牛, AI既76ers,

不過當年kg都想過湖人

勇士除左KD 3個都係draft喎 有咩問題

就係多得你呢啲垃圾球迷勇先咁撚多haters同比人話勝利球迷

你都一齊跟你最祟拜既kd去死全家啦

咪係 都唔知4咩巨頭 講到好似CURRY KT DG 係買返黎咁

你見我講咁耐有反過勇呢隊波本身？

我係騎狗我全家不得善終

但如果我唔係你就全家生愛滋

3年由體系球員變晒做all star

成班賤種狗發窮惡

點解你可以幫FOJ解釋佢點解轉隊? 雙重標準到

我幾時有屌過勇呢隊波呀
咪撚轉移視線扮慘啦好撚嘔心呀垃圾勇迷

不用分那麼細
KD同FOJ都係賤種狗

講乜鬼呀，撐騎撐勇全部死全家啦

解釋 ？

我邊隻字令你覺得我覺得佢組巨頭係岩

冇問題架, 屌極都係kd同埋踢袋green
klay冇咩人屌呀, curry都唔多

Ching開地圖炮好難幫你兜

你做乜鳩啊? 我答緊AreYouKiddingMe?巴打喎

想扮受害者
明明我無屌過其他勇士球員

慳番啦垃圾勇迷字都未撚識睇

咁點解FOJ轉隊就係無膽、統治力未夠高
KD唔得?

Sorry無睇username呢個習慣

都唔知你做乜鳩. 仲要講乜撚字都唔識睇 你講緊自己

以佢呢10幾場表現

邊到有統治力唔夠既表現？

因為除左勇士佢有好多選擇
比如樓上巴打都有講過

最多都係比人屌組巨頭，同而家比人屌25屌if u cant beat them, join them
係兩種程度既衰格

講左咁耐仲未明？
定你覺得做25賣辱求榮係可以接受

咪講過囉. KD係勇士有既表演 唔等於係雷個時都有
因為球風完全唔同 咁依家佢係勇士咁有統治力 係因為如魚得水啊

係有好多選擇 所以kd咪揀個最好既選擇

我係接受唔到 但我係勇迷. 佢都轉左會都無得改變啦 但我覺得佢為戒指 都係得勇士揀

簡左個比世人瘋狂辱罵既選擇都叫最好

原來係唔認同佢呢種行為
咁你同我講咁耐既用意係邊

我只係覺得 如果你接受到FOJ 就要接受埋KD 根本無分別

轉勇士唔係唔得

交易咯

我比kd你，你比返一個我

最賤格係你走都唔通知聲，搞到d部署亂9晒

同foj一9樣

係佢角度唔係最好係咩

你又何以見得我接受到foj呀？
我一直都係講兩個拍埋黎比較組隊呢樣野既話
Kd狗好明顯係閪格好多渣喎

計cap計位置計實力除咗湧仲有咩選擇
湧cap好似排十幾騎年年第一仲笑人組隊

仲有一路同踢袋綠私下有聯絡
不過呢樣係真係假我地證實唔到，就廢事強調

原來我係係佢角度黎評論呢樣野

你真係發緊夢
如果我會咁諗我洗咒佢斷手斷腳 ？

騎抵唔抵比人笑係另一回事呀巴打

你啱 KD同FOJ呢個行為 的確唔應該吹捧 但你覺得KD如果為戒指為冠軍 而又輕鬆O既 有邊隊可以OFFER佢

無撚錯啦
G持呢隊勇既人=g持nba組隊
不如playoff轉哂做nba first team cz second team啦

除咗湧仲有咩選擇？
食得落kd份約又勁過雷霆得刺同湧
去刺撞哂位球風又唔夾
一係去猢去塞幫人重建囉

kd如果交易抱團可能唔會禁大反應

當年綠軍組團都無話過kg，Allen不是

光明正大到無人屌禁濟

點解一定要轉隊？留雷唔係選擇？
喂都入左西決3-1啦喎，係自己嘔番個入總決既機會出黎

作為「雷帝」竟然唔係留隊逼高層補強而係轉隊

你話如果上年贏左勇總決輸比騎，跟住為冠去勇去刺都無咁嬲
而家咁樣只會比世人唾罵

好期待你成長成下個第一人
不過練練啲投射好無

其他野我岩岩答左

不過去塞點都唔係幫人重建掛
下次仲要渣住咁大枝簽

究竟勇迷仲想講d咩黎將今年既冠軍正名

留雷霆champ到機會大家心知肚明喇
你係要講到好有機會無嘢好講

屌啲人盲西黎
從來都無講過支持騎支持勇
但係死都要提埋其他人攬炒
好心咪撚咁on9啦屌你地老母西
KD係狗就認啦又拎撚埋FOJ黎講
見到依家啲人唔屌FOJ所以想幫KD洗底同一並論啊？
屌你地老母臭西FOJ同KD都係食屎狗啊屌你地

比多兩年時間我

上年入到西決打到宇宙勇3-1喎，咁都無機會？
你要話好有機會，呀巴打波係圓既
正如當年都無人估到76人同戰神偷到猢一場

足波籃波都係，邊有話贏硬

你係少數呢個post睇得明我想講咩既人

23歲架啦兩年後正常黎講都差唔多要入高峰
期待

如果一個新教練第一年係西決頭4場將73勝既勇士吊起黎打都話奪冠機會渺茫

無野好講

支持樓豬同FOJ一齊死

Blew a 3-1 lead所以champ到機會心知肚明
喂pelicans clippers heats bucks 有邊隊唔係收哂皮
有邊隊無星？但係有邊隊個當打既當家球星會講trade me會私底下同人聯絡 個撚個都想champ嫁啦，洗唔洗走去一支champ撚硬既波度打咁肉酸啊
仲要上年明明好撚大機會，係佢自己10/31 fg
好撚心啦咁都撐，人格好撚卑劣啊

我覺得其實kd狗好多，轉隊投敵仆街唔仆街就一回事，當年lbj日日比人屌25仔，但佢起碼係同騎士sign & trade,騎士係換左熱火個pick，起碼都打咁多年走都叫做係好少好少既心意，而kd就真係直接自由市場走雷霆乜撚都冇晒，騎士拎到個pick呢單野啲人好少講,有好多人都唔知或姐知道都扮唔知

啲濕鳩glory hunter撚就係覺得有冠=大撚哂
乜野鬥心呀拼搏呀忠誠呀全部都係bullshit

不過ai,vc呢啲都無冠架喎
點解會比咁多人吹捧同咁多fans呢

去同你老母亂倫生愛滋死撚左去啦賤種
你老母做雞養你好慘架

時代變啦

好似三國後期無人知呂布當時有幾勁一樣

實不相暪
其實我睇左籃波2，3年only

可能我呢啲屌勇既新球迷係異類啦

你真係唔講都醒唔起條斷腳賤種狗係free走
一蚊都唔益比雷

勇迷會話命中率係手感問題無得怪
不過有人話佢無波打架喎
咁點解有咁多起手機會

死全家啦仆街反骨仔
見佢同Curry Klay Give me Five 越見嘔心

樓主講D野咁仆街

你過馬路小心D啦

巴打同我give me five ok?🖐🏻

其實我係一個心地好善良既人黎

fo轉隊個時kd講過話唔會轉隊

前幾日就話foj幫佢掃平障礙

9撚到佢

時代變左囉 仲可以點睇

講真作為唔係兩隊既fans都覺得你依d 言論,真係好唔應該

口生係你到,你想講咩都阻你唔到

狗口長不出象牙呀巴打

講honesty你提呂布?

巴打有心

巴打你睇野諗野又幾清晰

打比方姐，有時舊個一代d威水野新一代真係唔多，就好似我唔係生係mj既時代真係感受唔到mj有幾屈禁

KD垃撚圾
有能力唔自己帶隊走去痴冠
人地個個冠軍含金量都高
唯獨佢果個最垃圾
Kobe果五冠都唔敢係duncan面前show off啦
佢？ 真係得淡笑
如果真係 比foj MJ上身反cup到
我一定日撚日屌柒KD fans

口德撚

反cup真係我諗連騎迷都唔敢諗

仲一咩人一隊丫，上一代d球員收尾好好咩
睇下ray gun,, Nash甚至ai，有邊個唔係臨尾要出走甚至邊人球
既然個生態係咁，有錢同名譽緊係趁後生有能力既時候搵嫁啦
btw唔知邊隊開始組巨頭先既呢

KD呢冠拎硬嫁啦
但係唔impress囉

勇士贏波榮譽都係唔屬於KD
一句講哂
KD落地獄

lbj反cup到，我呢世唔笑佢，封佢做唯一既籃球之神

讚成，就算拎埋fmvp都咁話

我想講佢地收尾個幾年係點都唔影響佢地既Legacy
但係呢一代人既名譽就反而無舊個代含金量咁大啦
Tmac呢啲就算無乜聲譽至少都叫比人nominate過hall of fame（雖然我好鐘意佢但係我覺得佢未到個level）

快啲斷腳啦

啲人覺得有ring=all
不過呢樣野最應該屌既係個班所謂既球評家同傳媒

係佢地有份吹捧呢種輿論

班glory hunter理撚得你

已經無勇迷/斷腳狗迷夠膽入黎同我挑機

作為一個職業運動員，咁樣比自己所忠既球會對待個心會好受咩，所以後生個班睇到放棄左佢哋前輩個種堅持一d都唔奇，大家都係為自己打算，根本無對錯
不過我唔否認勇愈大炒佢地冠既含金量愈低

理得佢幾撚勁 總之我就唔鍾意呢條二五仔

佢勁係無可否認
不過個格衰到

kd 條垃圾以前就日撚日係度扮乖仔又串9人地轉隊
發覺冇咩用後暴露臭串本性甘願做人地隻狗抱人大腿

76人都算 其他你都係一人球隊?

屌你老母kd死全家
死屎狗！！！！！！！！！！！

屌，on9仔講到上年全部都係kd責任咁
明明係westbrook臨尾9衝失誤
iblocka做戰犯比curry搏到三罰先輸
kd上年絕對唔會比今年差好多
上年雷霆差4分就個個放棄曬，得kd仲mark緊人
勁左係因為玩團體波，你估仲係係雷霆玩單打？

要斷手都LBJ先啦on9

KD要斷腳啦

笑左
呢d都叫一人球隊

Kd落地獄

期望吾皇招募cp3打9勇士

James worthy, jabbar, 麥膠，parish, Stockton, 死光槍，rodman pippen 聽到真係死都激返生

仲有呢度真係有幾多個人睇過80s d波
係咪真係有資格話嗰陣時好睇d

其實近廿幾30年真正單黑核奪冠嘅我諗都係得九四年嘅火箭

我覺得屌KD 25仔 加入打敗佢隊而反KD真喺好On9
上年冇KD打到西岸決賽, 你撚會比人3比1 反cup. 喺我就唔留力 一輪游 再入勇士 咪唔會比人屌

寧願你屌KD入個冠軍隊伍 好過屌佢25仔

公牛綠軍3巨頭,showtime
一人一隊既年代即係幾時

FOJ 梗係唔洗打自己隊 走撚左去隊波playoff 都入唔撚到

KD FOJ 兩舊屎有咩好爭？兩舊都咁臭 打和啦

KD臭啲

冠軍要正名
由連登仔決定邊隊攞好冇

十年廿年之後 啲人只會記得trophy 同clutch play

負評係邊到

咁我覺得佢就算贏到勇又輸比騎既話，佢最後都會轉會去勇，咁屌佢25都唔係咁正確。但係屌啦打緊series都同人地傾計，一蚊都無益過自己隊，證明佢都對佢隊波無愛啦，你睇返KG PP wade cousins就算係james都唔會咁樣對自己母隊

勝利勇迷: 總之所有既錯都係wb

你去埋湧就好啦

如果ai上年冇傷唔會blew 3-1
就好似kawhi冇傷 馬刺會4-0 勇士咁

樓主應該攬住老母撞車死
利申 唔理性討論

1. kd咪好似今年foj咁，打4x分鍾臨尾無哂力咪炒粉，你估佢想炒？
2. 你換d野比okc, okc班主無錢，打起左d人咪又係比唔起大約，放走換d pick

補你老母強咩okc會好似cav咁比咁多稅？人唔笑狗都吠啦個班主咁撚吝嗇

樓豬現實係咪不斷當人係兄弟既傻仔

你擺出黎睇過
騎常規賽/箭常規賽三分點睇
騎小炮得過勇？love, kk, 唔係話ki 3分好勁架咩

講得出kd 同foj一樣臭既人真係冇得講落去
一個carry成隊波，一個痴冠

我都係咁話
負評我嘅

咪係，foj痴冠狗

你試下調番轉kd打cav睇下會點
番去訓啦7頭

嘩好一句唔抵得就當應左

唔走又等幾多年 等到32先走？
好似melo 咁 明明係nuggest 都有好幫手 都走 但走去nyk. 依家？

講得出FOJ CARRY 成隊真係無得講落去

組大團又變左Carry 全隊

上年如果唔喺KD喺度 佢地會打得贏馬刺 入到西決打勇士?
你估雷霆又好益球員? 為左慳錢 放走幾多人.
LBJ度仲on9 去熱火陣又留左d咩俾母隊? 狀元?

雷個仆街班主，打起3少就放走基石，打起rj就放走rj,年年換第6人，之後連ibaka都放埋，搵個oladipo換未來，騎個班主肯比tax, 雷個班主有無比過tax?
班主講金唔講心，點解kd要忠誠？
呢9年kd都為隊波仆心仆命，無kd之前真係魚腩黎

浪費青春

屌 咪撚玩啦
我就算幾唔like james都好
kd邊撚到夠班帶當年既騎，三巨頭熱火，同而家既騎入final？
你要撐，你唔抵得我屌柒KD既 無問題
不過唔該你地自己抹撚大你既屎眼睇返
KD係okc 黑哨吹撚走快艇馬刺，打滾左咁多年
咪又係一撚樣贏唔到冠軍
根本佢係適合做而家呢個角色
做大佬？ 佢夠班咩？
然後話鳩james 25
人地唔係free走架傻西
為左痴冠 甘願做角色球員 歷年來nba
真係得佢一個
你地可以黎反擊
咁耐以黎 有邊個nba球員
最prime果段時間走去做角色球員痴軍

James 唔係free走 我係咪去左平行世界

btw其實你明唔明role player定義 ？如果KD打到咁都係role player真係冇野講

其實呢十年東西岸既激烈程度都好大分別

場場拎三十幾分既角色球員

冇計架喎 nba係咁 90年代咪又係東強西弱 到千禧就西強東弱返

唔知係連登d nba撚波齡淺定on9
冇人記得2010個陣Foj幾撚串同自大
The decision ,Not one not two not three
仲要公開屌鳩騎士
2011打小牛同wade串鳩Dirk
仲未計公開屌鳩fans
Foj fans真係要多謝湧幫手

幫手洗底

錯啦 猗大多只係Foj fans 你估下占士走左之後佢地仲會支持騎士 ？

又要重覆，無lbj從來騎都係輸多過贏，今場計lbj落左場個4分鐘倒左11分
勇無kd 12連勝
講到kd唔係痴冠咁真係無得講落去

果班FOJ迷肯定呢一兩年先睇波 冇理由咁都唔憎佢 當打時期 仲要入到final 都可以離開球隊去組巨頭 仲要咁撚串咁撚高調做show 用撚完所謂既兄弟就起飛腳返家鄉洗底 明明當時班猗粉好撚憎佢 又燒波衫又盛 到而家又當返佢神咁拜 講到佢離開係為左猗抽到好簽 真係好撚肉酸 所以咪話我話 KD都一定會洗到底 只不過係時間問題

KD Foj起馬打左好多偉件冇冠先走
Kobe趕走完肥奧之後就話要去公牛

Sign and trade留左熱火兩個pick 比騎士
Bosh都有

梗係打得舒服開心啦 四巨頭

最簡單一樣野
KD佢一早打過final
上年又殺得返入西決 贏到3場
已經比好多人都大機會攞冠軍
加上sonic開始已經打左9年
但係KD如果係打得開心打得舒服點會走
你係公司做野唔開心 一個月執曬野走啦
係okc 9年啦 你估佢真係冇考慮過留低?
何況佢係free agent 一簽最少都1+1
唔通又用一年留係一隊自己唔再想效力嘅隊

加上佢要走一個定係free agent咁走
一個唔該okc唔放人 簽完唔換 咁就最少一年
既然已經要走 點解佢要冒okc唔放嘅風險？

班勇狗同賤種蝗一樣
反蝗自動等如疤
反勇(甚至只係反KD)自動等如騎

而家反你KD係因為佢25，無鬥心，破壞呢個聯賽既平衡，lead緊3比1俾人反cup唔去反省，仲180度調轉加入對方，而對方本身已經係一隊73-9既歷史性強隊

職業球員應有既忠誠佢完全無，佢作為一個mvp級球星，所有行為都應該向贊助商/fans負責，佢唔係普通打工仔，唔可以話跳槽就跳槽

不過你班勇狗都係唔明架喇

無FOJ 猗輸多過贏同佢係咪組大團有咩關係？只係今次組得未夠大團啫
勇無KD 12連勝 無KD 勇今場死撚左啦

重申 兩舊屎有咩好爭？兩舊都咁臭 打和啦

反FOJ反左咁耐都厭啦
而家KD衝出黎柒咁新鮮
真係講既話就兩邊都on99架喇
不過KD近啲 所以反住KD先

Foj組團仆街 25kd唔夠人打就入果隊又係仆街
兩個都係仆街 25kd仆街d咁解

換左一個2nd round pick 架

你同佢地講 無用架
呢隊勇士 係KD帶領
FOJ就斷腳先 有排先到KD
叫KD領軍入多幾次final先再同james比啦

講25 你覺得KD 25啲啊 定foj 25啲?
foj 打唔過 一野飛起騎士 揾2個巔峰全明星去熱火組隊
呃埋DWADE降薪 好啦 到後期DWADE Bosh 唔得啦 拍拍羅友就走左去

忠誠仲on9 DWADE成個板俾你睇 直頭俾人逼埋去公牛

收皮啦屌你老母 答左我咩叫role player先啦
留個2nd pick真係好撚偉大喎屌你老母
仲有呀 唔知foj係咩意思就唔好亂用啦唔該

呢下我認柒 真係唔知有pick換到
不過個堆pick既價值全部低到仆街
唔係2nd pick就係heat既1sr round pick

Sign and trade 冇得唔放架戇鳩